有無人聽開hiphop/rap/trap 知呢首歌叫咩名

7:38

damn 真係有人知 thanks